\begin{figure}[!ht]
\centering
	\begin{tikzpicture}
		\begin{axis}[
			width=8cm,
			height=4.5cm,
			grid=both,
			scaled y ticks = false,
			xlabel={$t$},
			ylabel={Occurences},
			yticklabels={,,},
			grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
		    ]
		\addplot+[ybar interval,mark=no] table [x=x, y=y] {data/t.txt};
		\end{axis}
	\end{tikzpicture}
	\caption{Histogramme de la distribution du temps entre deux maximums de $Z$ successifs (réalisé sur 133 181 maximums). La moyenne est 0.75, la variance est de 0.01.}
	\label{fig:t}
\end{figure}